叫口號幾好玩喎...

望住兩條友叫叫下香港人等加油，突然中間有幾次係轉咗做香港警察。望住兩條友一陣兩條友就靜雞雞走咗...

叫香港人等人叫加油，叫多幾下之後中間係叫幾句香港警察等人唔為意叫加油依啲低能野...

人地想講香港警察 社會垃圾唔得？

請支持國難五金西環店

咪係 成日都係咁架喎 有咩問題

呃，我行親嗰啲都好好運見唔到今日行運